{
    "API call error. %s": "API调用错误。 ％s",
    "API error": "API错误",
    "API key and Steam name are required in configuration.": "配置中需要API键和Steam名称。",
    "API request failed for %s": "API请求因％s失败",
    "API request to %s (%s)": "API请求为％s（％s）",
    "Added owned game '%s' (AppID: %s) to config list.": "将拥有的游戏“％s”（appid：％s）添加到配置列表中。",
    "AppID": "苹果",
    "Applying rate limit backoff of %s seconds": "施加速率限制为％s秒",
    "Attempting to fetch recently played games...": "试图获取最近玩游戏...",
    "Available Games (from Steam)": "可用游戏（来自Steam）",
    "Cannot add new game: Invalid game data provided.": "无法添加新游戏：提供的游戏数据无效。",
    "Cannot fetch owned games: Steam ID or API Key is missing.": "无法获取拥有的游戏：缺少Steam ID或API密钥。",
    "Could not find game name for AppID %s in the fetched list.": "在获取的列表中找不到appid％s的游戏名称。",
    "Could not load news for %s: %s": "无法为％s加载新闻：％s",
    "Could not process game entry: %s": "无法处理游戏条目：％s",
    "Could not resolve Steam ID for %s": "无法解决％s的蒸汽ID",
    "Could not resolve Steam ID.": "无法解析Steam ID。",
    "Current Game": "当前游戏",
    "Current Game AppID": "当前的游戏appid",
    "Current game changed to: '%s' (Type: %s, Length: %s)": "当前游戏更改为：'％s'（类型：％s，长度：％s）",
    "Current game state is empty, resetting all isPlaying states.": "当前的游戏状态是空的，重置了所有ISPLAENT状态。",
    "Currently Playing": "目前正在玩",
    "Daily API limit reached, skipping player summary fetch.": "达到每日API限制，跳过播放器摘要获取。",
    "Daily API request count reset.": "每日API请求计数重置。",
    "Directly resetting isPlaying for game %s": "直接重置游戏％s",
    "Disabled \"Enable owned games\" option to prevent refetching.": "禁用的“启用游戏”选项可防止恢复。",
    "Enable game name suggestions": "启用游戏名称建议",
    "Enable game suggestions": "启用游戏名称建议",
    "Enable game suggestions help": "启用后，建议如果找不到游戏，则建议类似的游戏名称",
    "Enabled": "启用",
    "Error adding new game: %s": "错误添加新游戏：％s",
    "Error during initialization:": "初始化期间的错误：",
    "Error during setupGames: %s": "设置游戏中的错误：％s",
    "Error during unload:": "卸载期间的错误：",
    "Error fetching Steam app list": "错误获取Steam应用列表",
    "Error fetching data, skipping update": "错误获取数据，跳过更新",
    "Error fetching news for game %s": "错误获取游戏％s的新闻",
    "Error fetching owned games: %s": "错误获取拥有的游戏：％s",
    "Error fetching player data": "错误获取玩家数据",
    "Error fetching recently played games: %s": "错误获取最近玩游戏：％s",
    "Error in handleCurrentGameChange: %s": "handlecurrentgamechange中的错误：％s",
    "Error in handleGameStopped: %s": "handlegamestopped中的错误：％s",
    "Error processing game %s: %s": "错误处理游戏％s：％s",
    "Error processing owned game data for AppID %s:": "appid％s的错误处理拥有的游戏数据：",
    "Error processing recently played game data for AppID %s:": "错误处理最近播放了appid％s的游戏数据：",
    "Error resetting game %s:": "错误重置游戏％s：",
    "Error resolving Steam ID for %s": "错误解决蒸汽ID的错误％s",
    "Error searching for game: %s": "错误搜索游戏：％s",
    "Error updating active game data: %s": "错误更新活动游戏数据：％s",
    "Error updating games news: %s": "错误更新游戏新闻：％s",
    "Error updating player state: %s": "错误更新播放器状态：％s",
    "Failed to fetch Steam app list": "无法获取Steam应用列表",
    "Failed to save updated game configuration: %s": "无法保存更新的游戏配置：％s",
    "Failed to update configuration with owned games: %s": "无法使用拥有的游戏更新配置：％s",
    "Fetch recently played already in progress, skipping.": "Fetch最近已经进行了，跳过了。",
    "Fetching Steam app list...": "获取Steam应用列表...",
    "Fetching owned games from Steam...": "从Steam中获取拥有的游戏...",
    "Fetching player data...": "获取玩家数据...",
    "Fetching recently played games from API...": "获取最近玩了来自API的游戏...",
    "Force resetting player summary fetch lock (stuck for > 2 minutes).": "强制重置播放器摘要获取锁（卡住> 2分钟）。",
    "Force shutdown - some requests did not complete in time.": "强制关闭 - 某些请求未及时完成。",
    "Found %s games to check for reset: %s": "找到的％S游戏要检查重置：％s",
    "Found %s owned games.": "找到了％S拥有的游戏。",
    "Found exact match: %s": "找到完全匹配：％s",
    "Found game by AppID %s: %s": "appid％s的游戏：％s",
    "Found partial match: %s": "发现部分匹配：％s",
    "Game '%s' not found in Recently Played API response.": "最近在最近播放API响应的游戏“％s”。",
    "Game '%s' not found in config or Steam list. Did you mean one of these? %s": "在配置或Steam列表中找不到游戏“％s”。你是说其中之一吗？ ％s",
    "Game '%s' not found in config or Steam list. No similar names found.": "在配置或Steam列表中找不到游戏“％s”。找不到类似的名称。",
    "Game '%s' not found in states, cannot update.": "在州找不到游戏“％s”，无法更新。",
    "Game App ID": "游戏应用ID",
    "Game Icon URL": "游戏图标URL",
    "Game Logo URL": "游戏徽标URL",
    "Game Name": "游戏名称",
    "Game News": "游戏新闻",
    "Game Stats URL": "游戏统计URL",
    "Game search failed for term: %s (isAppId: %s)": "游戏搜索失败了学期：％s（isappid：％s）",
    "Game state changed from playing '%s' to stopped.": "游戏状态从玩“％s”变为停止。",
    "Game suggestions are disabled in config.": "游戏建议在配置中被禁用。",
    "Games": "游戏",
    "Games to Monitor": "要监视的游戏",
    "General": "一般的",
    "Get Owned Games button clicked.": "获取自有的游戏按钮点击。",
    "Get owned games": "获得拥有的游戏",
    "Get owned games help": "该蒸汽帐户拥有的负载游戏",
    "Graceful shutdown started.": "优雅的关闭开始。",
    "Has Community Stats": "有社区统计数据",
    "Invalid AppID provided for search: %s": "提供的无效的appid供搜索：％s",
    "Invalid game entry in configuration: %s": "配置中的无效游戏条目：％s",
    "Invalid or empty response from GetOwnedGames API.": "GotownedGames API的无效或空的响应。",
    "Last Played": "上一次比赛",
    "Latest News Content": "最新的新闻内容",
    "Latest News Date": "最新的新闻日期",
    "Latest News Title": "最新新闻标题",
    "Latest News URL": "最新新闻网址",
    "Loaded initial news for %s": "加载了％s的初始新闻",
    "Looking up AppID for game '%s'": "查找游戏“％s”",
    "Looking up game name for AppID %s": "查找Appid％S的游戏名称",
    "Need to resolve Steam ID for %s": "需要解决％s的蒸汽ID",
    "Next player summary scheduled in %sms (Base: %sms, Jitter: %sms, Backoff: %sms)": "下一个播放器摘要以％SMS为基础（基本：％SMS，抖动：％SMS，退缩：％SMS）",
    "No AppID found for game '%s', cannot update.": "没有找到游戏“％s”的苹果，无法更新。",
    "No game channels found to reset.": "没有发现重置的游戏频道。",
    "No games configured in adapter settings.": "在适配器设置中没有配置的游戏。",
    "No games were marked as playing.": "没有游戏被标记为玩。",
    "No news items found for appId: %s": "找不到有关appid的新闻：％s",
    "No player data received from API.": "没有从API收到的播放器数据。",
    "No recently played games found in API response.": "最近没有玩过API响应中的游戏。",
    "No response received": "没有收到回应",
    "Player summary interval (sec)": "播放器摘要间隔（SEC）",
    "Player summary interval (sec) help": "最小间隔以秒为单位以获取播放器摘要数据。较低的值会增加API使用。",
    "Playtime (2 weeks)": "游戏时间（2周）",
    "Playtime (total)": "播放时间（总数）",
    "Rate limit (429) on %s API at %s - Endpoint: %s": "％s api at％s的速率限制（429） - 端点：％s",
    "Rate limit (429) on %s API at %s - Endpoint: %s (Consecutive: %s)": "速率限制（429）在％s -s -s-端点上：％s（连续：％s）",
    "Rate limit exceeded. Skipping this request.": "费率限制超过。跳过此请求。",
    "Received command: %s": "收到的命令：％s",
    "Received getOwnedGames message without callback.": "接收到无回调的GetownedGames消息。",
    "Recently Played": "最近玩了",
    "Request failed. Skipping this request.": "请求失败。跳过此请求。",
    "Request skipped because adapter is shutting down.": "请求跳过，因为适配器正在关闭。",
    "Resetting all games to not playing.": "重置所有游戏不玩。",
    "Resetting isPlaying state for %s in setPlayerState.": "在SetPlayerState中重置％s的效果状态。",
    "Resetting isPlaying state for game %s": "重置游戏％s的效果状态",
    "Resolved Steam ID for %s: %s": "已解决的蒸汽ID为％s：％s",
    "Set %s as currently playing": "将％s设置为当前播放",
    "Shutdown complete.": "关闭完成。",
    "Skipped fetching player data due to interval. Elapsed: %sms, Min: %sms, Tolerance: %sms": "由于间隔而跳过获取播放器数据。经过：％SMS，最低：％SMS，公差：％SMS",
    "Skipped fetching player data, already in progress.": "跳过获取播放器数据，已经在进行中。",
    "Skipped updating player state due to shutdown.": "由于关闭而跳过更新播放器状态。",
    "Steam API Key": "Steam API键",
    "Steam API Key Help": "生成api键<a href =“ https://steamcommunity.com/dev/apikey” target =“ _ blank”>在这里</a>",
    "Steam ID not available": "Steam ID不可用",
    "Steam Name": "蒸汽名称",
    "Steam Name Help": "Steam用户的名称",
    "Steam app list not available for suggestions.": "Steam应用列表不可用于建议。",
    "Steam app list not available, cannot search for game.": "Steam应用列表不可用，无法搜索游戏。",
    "Successfully fetched %s apps.": "成功获取％s应用程序。",
    "Successfully resolved Steam ID for %s": "成功解决了％s的蒸汽ID",
    "Successfully updated game data for '%s' from Recently Played API.": "最近播放了API的“％s”的成功更新了游戏数据。",
    "Unknown": "未知",
    "Unknown error": "未知错误",
    "Updated AppID for game '%s' to %s": "更新游戏“％s”为％s",
    "Updated active game status for '%s' (AppID: %s)": "更新为“％s”的主动游戏状态（appid：％s）",
    "Updated adapter configuration with resolved game names/AppIDs.": "具有已解决的游戏名称/acpids的更新适配器配置。",
    "Updated configuration with %s games.": "带有％S游戏的更新配置。",
    "Updated data for owned game: %s": "自有游戏的更新数据：％s",
    "Updated game name for AppID %s to '%s'": "更新的appid％s的游戏名称为'％s'",
    "Updated news for %s": "更新新闻for％s",
    "User changed isPlaying state %s to %s": "用户更改了iSPlayS state％s为％s",
    "Using existing API data for game '%s'.": "使用现有的API数据用于游戏“％s”。",
    "Using stored Steam ID: %s": "使用存储的Steam ID：％s",
    "Waiting for %s active requests to complete...": "等待％的主动请求完成...",
    "avatarName": "头像URL",
    "dailyRequestCountName": "每日API请求计数",
    "dailyRequestCountResetName": "每日API请求计数重置时间",
    "gameExtraInfoName": "当前游戏",
    "getOwnedGamesHint": "⚠️给适配器一些时间！ - 重新启动<br>然后重新加载页面并激活所需的游戏。",
    "infoConnectionName": "连接状态",
    "playerNameName": "玩家名称",
    "playerStateName": "玩家状态",
    "profileURLName": "配置文件URL",
    "steamID64Name": "Steam ID 64",
    "steamNameName": "蒸汽名称"
}
